請告訴她 我不愛她

別告訴她我還想她 恨總比愛容易放下

嘩，大情聖

大家咁話啦